出去逃跑 走還走唔好推

速龍突襲，我準備跑個時 有位巴打心急想我跑快d 大大力推我向前，結果係仆左係條路上面 訓低左。個下我覺得佢係好心，唔想我比人拉。但跑緊個時再推一推 好易失平衡隻手腳都損曬，不過唔緊要，好過比人拉左。只係想提提大家唔好因快得慢。

不完美
可改善

岩，講出黎一齊改善